
                      interesante la trama, son de las peliculas que son entretenidas, y se dejan ver, en algun momento de la pelicula el protagonista tenia muchas pastillas de esas nunca se le acabaron
        
            